韓國賓館的色情偷拍有多誇張？給你一天時間也查不出的針孔攝像頭

韓國賓館的色情偷拍有多誇張？給你一天時間也查不出的針孔攝像頭｜亞洲老大 Asian Boss Chinese 中文

亞洲老大 ASIAN BOSS CHINESE 中文
5.41萬 位訂閱者
提到韓國，你不一定會馬上聯想到色情偷拍業。
但不久前與韓國藝人有關的性醜聞
接二連三地被曝光，震驚了整個韓國娛樂圈。
因為這系列事件使得越來越多的人開始意識到色情偷拍行業 在韓國已經一發不可收拾。
但究竟事態嚴峻到了何種程度?
偷拍相關的器材與技術已經發展到了什麼地步呢？
是否連韓國警方都望塵莫及？
我們請來了從業20多年的專家，為我們講述他打擊色情偷拍犯罪的故事。
接下來就隨著我們的鏡頭一起來看看吧！

懶人包
18:00前講酒店偷拍鏡頭可能收埋係邊

18:00後講其中一個個案:個客(女性)訂左婚,之後佢個ex話有片,威脅條女同佢做,做左n次後頂唔順同未婚夫坦白,未婚夫接受但父母反對,最後冇結,個嘉賓話好多類似事件發生係20-30歲女人身上,有啲冇片扮有片威脅女事主,有啲分手時唔肯delete話留黎紀念,結果係條女就結婚時放上網

Salty Egg
3 週前
有好多女生被拍了视频传到公司里，最后她们自杀。即使现在是21世纪，社会对女生的要求还是一样无理...

係唔係真?

韓國嘅話唔出奇

大陸仔不嬲有幾誇講幾誇，尤其喺抹黑其他國家嗰陣

多唔多過夜神月間房？

呢排興考古? 條片幾耐?

之前airbnb都比人爆出有偷拍

唔知酒店有冇人檢查鏡頭呢？

有，check下拍到乜先睹為快

唔知有無咩儀器 可以搵鏡頭

聽過一招，熄燈用電話個電筒周圍照，睇下見唔見針孔鏡頭個玻璃反光

唔係玻璃反光
係cam通常靠紅外線去測距較focus
用手機cam係有機會影到呢啲紅外線

全世界既cam 都有ir filter,
除左之前有隻冇上左報紙

你可以拎部手機
開住cam睇一部iPhone嘅M字額
你會見到佢耐唔耐閃下閃下咁

依單野真係好耐了

pr 做野又要同你講咩

其實只要社會接受到扑嘢係平常到打茄輪咁就ok

推多2次唔推

staycation撚恐懼嘛